放工放學無野做? 真錢尋寶遊戲<賞金獵人>💰

真錢尋寶遊戲，pokermon go就玩得多，真實尋寶遊戲有冇玩過？每一個寶藏價值50元以上現金獎

玩法如下 : 係下面個 telegram gp會不定時 send地址同提示
賞金獵人必須最快時間搵到卡片
只要搵到張卡片
卡片上金額就屬於你

😀

💰🤑🤑🤑🤑

好似幾撚正喎

有無花之戀壽司送？

無